［多圖] 點解啲港女咁中意著瑜咖衫周圍走？

不過包裝得幾靚都冇用啦 「自家製」品牌
淘寶架啲衫

呢間Nevertoolate.nvtl 全部賣淘寶貨賣得愈黎愈猖狂
仲要扮黃店 真係愈睇愈唔過眼

店主又話貨源係韓國 泰國 日本

事實又係點呢

原來全部淘寶野黎
加個logo咪自家製，又可以賣貴啲囉

最賤格係仲要扮黃店

2020係香港人最重要一年
唔係場運動係2019都唔知下話
定係支持梁振英做特首呀

佢地黎緊係旺角搞市集
奉勸各位買野前google search下
唔好助長偽黃 淘寶店
多啲支持本地小店

相關post:
IG SHOP討論區(7)

呢兩條女著到咁正

[懐疑偽黃店] IG shop @nevertoolate.nvtl 賣淘寶貨 聲稱屬於香港人的黃金週？

推推推

相關post:
IG SHOP討論區(7)

咁撚仆街仔

d女如果識d野應該會自己淘
無謂比人賺多水

最驚d女無search就買

屌你老味運咗嚟香港貴10倍

淘寶野會唔會著著下爆開

會著到爛閪

面皮幾撚厚先可以話貨源係韓國泰國日本

理鳩佢假定真黃定藍，唔著邊有得睇屎忽
好想強姦依d女

係囉屌

屌你啦

IG賣yogo衫賣到成行成市，間間都係淘寶貨源㗎啦

有啲出名嘅舖印埋自己logo嘅咪又係淘寶廠代工，件件賣到nike/adidas嘅價件真係好和味，始終IG賣野貴在要比智商稅

Push

有錯字改返，自吞1打膠

推

內佢老母地咩

死淫娃

啲豬扒成日咁樣自我感覺良好

之前仲要sponsor TVB啲女

願聞其詳

真係好難明

冇pat 就唔咁著啦，唔想屌

見一個打一個

要遮埋樣

根本好多ig shop都係搵淘寶貨源
而家做成行成市
都係同一間廠再印自己個logo
其實不如貨金買lululemon嗰啲啦
或者有啲韓國brand嘅yoga衫都出名

G

真心唔明點解啲人會買
同一個價買到大牌子又質地好啦

集運費好費

On9 囉
人地又港女，自己又港女
一定著得好睇過佢

無智商係咁

見到無智商既港女要彈遠啲

最尾果張瑜珈墊都係淘寶黎，有朋友淘左塊係咁話好抵買問要唔要幫我買，我話唔撚要

Ig shop不嬲傻閪先買

正過樓豬啲圖

Ig fb無靚貨，蠢人賣蠢貨
從來未係ig買過野

潮流。以前都興過就咁著legging，諗返都覺得肉酸

所有ig shop 都是淘寶貨是常識的

淘仲扮日本

入嚟就係等呢張圖

著咩衫
我支持女性解放運動，應該全部唔好著，拎返女人嘅權利

好撚多都係淘寶貨賣返3,4百蚊

nevertoolate.nvtl
#nevertoolatenvtl
#yoga
#藍店

不了

我寧願自己直接淘寶

買唔起lululemon又想學人著yoga pants囉

咁嘅價錢我寧願買返adidas/Nike

cctoy連淘寶都唔畀買
總之係係大陸嘢就起晒鋼

樓主整合嗰張簡介就咁2020年香港人最難忘的一年其實有啲難證明佢偽黃

但屌你老母隔離post呢張真係

仲有答邊到入貨嗰張q&a除咗韓國日本都仲寫緊內地入貨, 2020年先開嘅店唔盡力避開mic, 仲要跟港共叫內地, 都夠膽用黃店做促銷

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

淘返黎燙logo+tag就貴咁多

依家啲女真係好多飯數，又炒股，IG店，賣相，PTGF

啱啱屎窟痕碌落去睇佢啲舊po
又話只用本地速遞
跟住最新嗰個story 全部包裝都係sf
屌你老母

讀u果陣都出名臭西嚟

推下先囉

689好特首？

淘寶都算
話係黃店真係好撚仆街！
推

原來

呢間都似係賣緊淘寶衫 近千人follow

咁都得

大踢爆好野

老實講，你係韓國搵任何一件都可以係taobao搵相似

樓主 男定女？

Very true

推呀

我都諗過淘野放ig賣
但咁撚弱智既生意
真係諗起都反胃

真，用呢個方法根本唔科學

雖然ig shop 都係搵笨柒

佢間鋪開舖嗰陣撞正武肺 想問佢點親身去外地入貨

係喎，我都淘過

呢間條褲都係一模一樣

玩開yoga嘅都知出名嗰啲牌子著上身真係有唔同
奉勸如果有心學落去嘅 都可以做下裝備L
如果普通行下山 上下堂打下卡嘅妹豬
自己衡量下係咪要上IG買同款淘寶貨囉

樓主可否留下呢間如何？

韓國東大門有時都問支那拎貨

同billow一樣😂

賺撚死佢。扮黃

Lululemon過千
有冇韓國brand介紹

屋企不下40條yoga pants
表示直接同韓國牌子買最高CP值最好著

試過哂Lulu alo 韓國 淘寶（以前） 韓國牌子無得輸 淘寶係99%伏

何止讀u,醜啲個個中學時已經好鍾意出風頭

Xexymix grandeline conchwear 都幾好
第一個有global官網直送香港 其他自己搵集運

願聞其詳啊

唔老實正仆街

無認証, 黃色水魚經濟圈

起碼有得試 唔知大家諗乜

真係睇唔信眼淘寶野扮黃

因為以為自己對腳好靚

呢個真係要屌打 幫襯紅色資本

呢位仁兄真係突破盲腸
樓豬都想知武肺點飛？

推爆

有冇邊個推介

Thanks C打

閪撚到
嘢都唔扮

Bookmark咗呢個
Taobao搵過冇同款
唔知信唔信得過

何小華

Pish

上ig shop搵到屌打呢間野既account
店主都幾撚系 成個小學雞

淨係知樣衰啲果個住hall果陣 成日要同呀巢同一間房訓
唔知佢地咩關係呢

好彩冇買姐

其他product 相同阿里巴巴一樣

外國牌子都有啲sales 起上嚟唔係好貴，我做開gym 夠瑜伽都唔會隨隨便便買二百幾蚊 '自家'牌。
我就著開
加拿大牌子 Aumnie, 貴啲就lululemon
澳洲牌子 Lorna Jane
英國牌子 Gymshark (近期一般）
但都係嗰句，練好個glutes 先

有d下身無曲線或下身肥胖都着

moremore

岩啦 分享多啲等大家唔洗幫襯淘寶野

其實cotton on都大把，又靚又平

push push

屌你老母又要打丁post

咩事

唔推唔得

記得有個香港學者講過
成本只係佔售價嘅20%
大部分都係比埋啲下欄貨賺到盡

藍屍臭閪

睇在價錢份上冇乜所謂，減價個陣60蚊一條抵到爛

跟開咩練glutes?

淘唔淘都好 兩個店主個樣同個body都好趕客

身有屎 嚇到block 人。垃圾

有冇人識店主係咪689啲忠粉

心虛啦

留言都閂埋

屌咁撚仆街 其實捂住良心賺錢真係好撚易 希望呢班人落地獄

等我去睇吓先

店主唔識言論自由 回祖國吧

有錢嗰陣梗係跟教練 唔通跟KOL Youtuber咩。冇錢嗰陣睇多少少Anatomy, 睇下NSCA NASM 啲videos自己揣摩下

ln

Gluten真係基本

屌師兄睇開dup到咁既屎忽

xexymin我新買著第一次做左個hip thrust就即時起左毛粒喇頂佢個肺！

Xexymix

臭閪心諗：大把水魚仲幫襯緊我啊

Expensive ?

想擺檔時去見真人

咁仆街

推！

見完話我知份人係咪真係咁系

幾驚夜麻麻要見葉劉

最平百幾蚊有一條

好想奶佢腳板底

呢條假波老泥妹宣傳叫人賣假野

買佢着過嗰件得唔得

正

我呢世都感受唔到無J既感覺
有無人幫幫我

唔扮黃 唔通扮藍？

但如果肯用黃店express都係有進步嘅

都幾cheap 咁樣扮黃

雖然淘寶扮自己貨真係幫唔落

你話開宗明義係大陸來貨都算，
因為某啲廠真係得大陸先有，
香港整一係好貴，一係見你貨量少唔接

但直接用淘寶野扮自己貨真係唔得

是旦啦啲港女懶就係比人賺

韓國咩牌？

睇完啲圖發覺
Yoga 衫褲 真係唔係條條女都啱著
著到好L醜

推埋呢間啦
賣得貴過樓主推呢間呀
又係sponsor藍屍「自家品牌」

[多圖]「自家品牌」黃店抄設計仲要sponsor藍屍

個logo柒到
一定係淘寶貨 同nvtl有啲款係一樣

早兩日見女yoga衫褲踩單車😂完全唔明
其實單車蛇同窄身褲兩樣野黎
Yoga衫咁短又擋唔到太陽，炒車又無保護性

岩架喇 繼續踢爆呢啲仆街

追擊臭閪

一講yoga pants又諗起成何體統喇

磨牙

好撚cheap

成日上黎食花生，終於見到自己見過既人名
睇到呢個post即刻上fb八卦，但係就咁睇佢啲post見到佢個人既立場好似同樓主講既偽黃唔太相乎，2年間share既文宣都好下多
所以樓主搵個fb post應該都得好辛苦下，我估佢應該得罪左樓主？
不過用支那貨我都覺得唔岩
但樓主用呢一點話佢偽黃都有啲斷章取義

利申：同當事人係大學hi bye fd所以無諗住幫佢解話，繼續食花生

pish

唔好意思借個位宣傳下
可唔可以幫手推埋bbgshophk個post

淘寶扮原創但又死口唔認、扮黃店但19年10月出過post話點解要封蘭桂坊
再加上對員工閪、牌子嘢食水深到夠膽死貴過香港原店仲有各種柒事例如偷圖
E.g.賣不存在嘅Nike(張圖係偷嘅連個剔都唔係佢改上去)

明明無出過但又問到價(疑似俾完錢會同個客講無貨叫佢換貨)

4月1日成功report死咗個main account
但霉麗用其他ac改名開咗個bbgshophk2
唔該幫幫手report佢ig同推下post
BBGSHOPHK武霉麗惡行事件簿（2）

唔爭氣

Cotton on 邊到做？

宜家戴口罩個人自信啲

加個logo 都好難嫁

個個以為自己口罩小姐豬西變都變公主

今時今日仲係係ig shop買野真係弱智

push

香港大把人係咁

而家話自己唔用啦 因為轉左工好唔方便喎

自家製 Nike 特別版
假黃店做假仲勁過淘寶

屌咁佢仆街死啦
最後一樣幫到佢嘅point都無埋

呀巢唔係Gay㗎咩

成日做運動一定係靚女

不過852express又真係唔抵幫
之前買第間舖頭用過 勁慢等勁耐 CS又覆得慢

呢間野好多淘寶大陸貨
但唔知點解可以成萬個like

韓國都有個牌子叫xexymix
韓國官網成日做特價
唔洗買淘寶野，有d ig直頭直接用淘寶相
Asos其實都大把牌子選擇

仆街

想你望佢 然後又要拉返件衫 拉返底件衫 包返住 另埋個西臉

認得有啲貨係淘寶款 上過去睇成間都係mic
寧願比多舊水買韓國貨

屌😭估唔到寶兒係咁😭

得閒去lululemon 行下嗨，啲女sales好正

呢條女唔係出佐名偽黃嫁咩

點出名法🙈

推下隻臭雞仔先

有無証據？ 如果係咁同藍店一樣

著呢啲褲既一律都係雞

其實當大家自覺用大陸野睇大陸片已經佔主流多數既時候，黃反而顯得小眾標奇立異果陣，其實似乎已經冇救

想睇

老江湖

健康台嘅健身post周不時都會提佢自稱黃但中意藍色單野嚟笑 事關佢口講自己黃但成日幫襯藍店 尤其是starbucks

而家真係好多偽黃店

博d 人唔fc ，咁就可以食人血

🤭原來係偽人

推！！！

咪玩啦
Nike adidas 價貴好多
不過寧願買Nike Adidas都唔會買ig 淘寶

Gymshark/ bo+tee 不過運費可能幾貴

唔比人留言

有用 推

靚d果個好撚大波痴線

巴打你就咪玩啦
nike特價平過ig shop，正價都係貴幾十蚊

黃愷怡（英語：Jasmin Wong Hoi Yi，1989年10月31日－），香港女主持及演員，現為無綫電視基本藝人合約藝員。

用特價比
咁正價貨？

計返港紙當佢top $70 leggings $90
都mark up成三倍

其實佢有寫內地 韓國泰國日本係掩飾黎

蒙牛乳業(多圖)

店主啲兵？

2019 2020都搞錯

另類乞衣

瑜珈褲既發明幾好
可以減少生產內褲
減輕對地球造成既污染
齊來救救地球先生

真係識果啲會直接去日本韓國網購。

十幾蚊一件野真係著到既咩

ATTENTION SEEKING WHORE

D女無腦 教精佢都無用

由佢地比ig 鋪呃下

根本就係藍店

呢d淘寶個用戶評價入面勁多j圖

我睇頭幾張都扯到恒晒

特價通常斷碼 用特價比
岩岩先按入去睇 得大碼同xs

九成支那製

重以為入到黎會見到葉劉

咬住我唔放做乜鳩
我第一句已經開門見山講正價都係貴少少，點解唔補多少少錢買大牌子又有門市試身，咁好彩嘅咪執到平貨囉

ASOS夠有賣各大牌子嘅貨，成日做全線正價貨品8折，齊碼添㗎

你唔想特價斷碼咪正價買，你夠話唔介意貴啲買大牌，咁又有咩利益衝突呢

啲友咁戇鳩真係幫襯佢

見佢打住黃店嘅旗號 佢一開店嘅時候我就買咗
真係淘寶貨 睇個tag就知咩事
可能我早期買 佢哋連自家tag都未有錢整

我而家懶靚就買下韓國brand如果唔係都係着Lululemon或者alo yoga

絲打ok淫

瑜伽短褲D腳好撚好J

真係好多淘寶扮本地薑，image search下就知

正皮比樓主

屌 即刻unfollow

韓國野都唔一定韓國製
有咩唔係?

真心 偽黃可恥

中国制造
仲要簡體字

首重10蚊續重5蚊.....貴係邊

Camel toe

起碼睇牌見到支那已經唔會買
你咁陰謀論都冇計

冇圖你講咩都得啦

著得呢d褲都係淫底

成個屎忽同個hi俾人睇晒

駱駝腳趾呢

貴係要幫你用大貨專線4蚊一KG
香港運費呢就到付既

屌真係藍店嚟

Lululemon真係好著過淘寶好多？

u記啲leggings都好好著

Pin this la
以家仲要唔比人留言 身有屎?

Pin左 好多個都想pin
擺明身有屎啦 咁多大踢爆

淘寶貨仲著得嫁咩點解ig shop咁多人用淘寶賣野

希慎有lululemon ?
想去睇

韓國日本咪又係mic重有中國制完全無問題，咪又係果d料，係你地自我感覺良好啲，就賣貴5-6信，人唔笑狗都吠

某班連登仔未出過省城咁款

一直講緊大波個個醜啲

題外話

有無黃店可以買被

啲女當咗便服咁著啦

同大陸妹一樣都係雞啦

仲要賣到咁撚貴個logo好柒喎

定店主本人

睇到個title 以為你係post 呢D
可惜你唔貼下面都有人幫你補post

有無諗過係淘寶抄日韓款？

閪到

po曬出嚟 警世下啦，啲妹妹仔錢真係好易呃

一年都未過已經見佢喺tst
無牌Party room度俾仔溝
好似電影講咁
當你嘗試原諒對方傷害過你時
對方其實早就原諒左自己

屌 咁撚緊火

此風不可長

6、7年前已經聽過中學fd話ig shop買到淘寶嘢
呃到今時今日都仲呃到

店主打手？
明明出親post都咁黃 做嘜今次睇唔開？

好多妹妹入世未深

究竟d 妹妹仔幾時醒
成日比呢d 淘寶扮上菜嘅ig呃錢

Between,黃可盈都有幫呢間野賣廣告

在座各位都係垃圾

黃店express都仲有其他選擇 傘兵 金剛
睇其他ig shop金剛好似仲會上門收貨
所以唔方便都係bull shit

個戀個以為執到寶 其實...咪又係著淘寶貨上身
黃小姐仲賣過好多次廣告